如果上帝創造地球人類之後係想良幣驅逐劣幣無限loop，但而家良幣咩都唔敢做

你係上帝會唔會滅撚晒d無用既良幣？反正良幣已經冇佢既作用，滅左佢一了百了

如果想良幣驅逐劣幣
咁點解要創造劣幣